2005年Y!BLOG 相認區

12年前仲係一隻小學雞
05年尾YBLOG岩岩開
果陣貪好玩同成班小學同學人人開個BLOG

然之後係Y!BLOG度識左勁大班人
當然唔會真係約出黎
但有大家MSN，日傾夜傾
果陣仲係要同阿妹爭電腦玩既年代...

講真好懷念小學果陣
或者話升中學之前

一到青春期我個人情緒起伏好大 同埋 亂諗野 思想古怪同埋亂...
最尾痴線

小學返學發夢、放學玩YBLOG果種純真的日子同感覺永遠都唔會有

當年有邊個有玩YBLOG

同埋如果有邊個當年上網傾過計
唔知相唔相認到...

不過唔好係度相認...

當年有個叫raymond
耶撚一條..................
有佢MSN，條友當年好似三十歲
今年成四十歲唔知係咪仔都生埋了...

當年佢MSN加我入個多人會議
然之後無啦啦有班大陸人係個會議入面

我問佢地: 你們看甚麼電視???

佢地聽唔明我講乜

唔講太多個人感受

廢事有人覺得我二十二歲扮看透世事

有個人名一講出黎真係等同自爆

所以呢個我唔講

但當年真係同佢好熟

熟到咩程度

MSN我同班小學同學多人會議
會add埋佢入黎一齊傾計

好懷念
雖然果陣要同阿妹爭電腦

當年有個女性BLOG友叫小jan jan

果陣YBLOG有得加朋友
好似係...太多年前唔係好記得

當年佢媽媽病入左醫院
我就無聊畫左張卡送俾佢祝佢媽媽早日康復

之後好彩好似冇事...

當年佢個樣睇落似27歲 二十尾左右...

今年都三十尾喇

唔知佢結左婚未
當年佢BLOG成日擺佢同男朋友周圍食野既相

而家唔知係咪同呢個男朋友結左婚
可能仔女都大埋

有D唔係太熟既唔記得

不過果陣我係好多網誌開過AC

但好多個BLOG AC都係用一用就丟埋一邊

除左YBLOG長玩到07年

07年因為升中學全部人各散東西

同埋果陣好似BLOG熱潮慢慢開始退

到0809年香港人開始玩FB直情冇人再寫BLOG

YBLOG班網友都唔知去晒邊

MSN都冇人玩喇

05年尾YBLOG開果陣吸引左好多人玩

但係因為系統唔穩定

同埋其實外觀設計上冇乜自由

唔似xanga qooza果d可以自己玩語法，吸引到好多年輕人

(不過05年我得10歲)

0708年左右開始都冇乜人玩

同埋因為系統問題成日爆同埋要關閉維修

仲有加埋好多on9功能

YBLOG真有遠見

FB status 初初只有like，心心嬲果d係呢兩年先有

YBLOG竟然8、9年前就為網誌文章整左呢個功能

不過可惜都係無法挽救劣勢

因為無人用所以13年摺左